最低工資扣ㄧ小時飯鐘問題

如果份工是最低工資人工34.5
要扣一個鐘頭飯鐘錢和ㄧ個小時行政費 。 咁請問顧主算不算違法。工作
工作範圍是自僱人士每日現金出糧

自顧係重點

味撚做啦屌佢

最後一句是重點

自僱人仕不受僱傭條例保障

Btw 顧你老味

咁撚大鑊?.有條咁嘅例子?

有架

僱傭條例有適用人仕嘅範圍

自僱人仕就係唔適用嘅其中一種人